屌你老母呢頭話唔攻，呢頭3面包抄

仆街狗！！大家一定要小心呀
地形上我地好蝕底
幫手推！